有條叫阿雯既囡搵我傾計

點覆好?

約出嚟屌 屌到佢大肚

你放大張icon send出嚟先講
如果唔係冇討論空間

專門滅你呢啲支那蟲

滅蝗蟲

問佢係咪要介紹3998

做facial?

專滅蝗蟲嘎

個胸跌落肚臍

嘎字已經露晒底

點數閪....

嘎

留名